---
author: krm
created: 2018-01-01
---
![se]
# Kondensator i filter

Ett annat användningsområde att att de används för att filtrera bort låga eller höga frekvenser.

  * Vilket kan vara användbart i en radio.
  * Kondensatorer kan också ibland användas för att skydda elektronik mot glapp kontakter.







